[
    {
        "randomId": 9
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Ingurube nyinshi",
            "answer": "Umugana (zirenze imwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Ay'inka yapfushije",
            "answer": "Ubusuri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Kumena igisabo",
            "answer": "Kukibyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Sugende",
            "answer": "Ntugende"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Amata inyana yanze konka",
            "answer": "Amakaba"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Ndamuyoka",
            "answer": "Ndamubona (ndamutahura)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Umwana wa mushiki w'umuntu",
            "answer": "Umwishywa"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Igitandukanya icyumba n'ikindi mu nzu ya kinyarwanda",
            "answer": "Inyegamo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Nyina w'umugabo, umugore wange",
            "answer": "Mabukwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Amata bagikama",
            "answer": "Inshyushyu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Agati bavurugisha amata",
            "answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Ay'abashumba",
            "answer": "Imyezo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Kuyavanamo amavuta",
            "answer": "Kwavura, gusobanura"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Ayaraye ataravura",
            "answer": "Umubanji"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Ayacamukijwe agashyirwamo imibavu",
            "answer": "Amadahano"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Ibyo banywesha amata",
            "answer": "Imikerenke, injome, imimuna"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Umugabo wa mushiki wange",
            "answer": "Muramu wange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Aho basohokera bataha",
            "answer": "Ku irembo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Se (nyina) b'umukwe wawe, umukazana wawe",
            "answer": "Bamwana wawe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Uno mukobwa arahiye",
            "answer": "Uno mukobwa ni mwiza"
        }
    }
]